張竹君 可以不求人 頑強面對

張竹君 可以不求人 頑強面對
這武肺 絕情又刻薄 照樣無懼

求接力善用不推文回覆

昐可張竹君交給我 願我也發光芒

咪撚吹奏張竹君啦